委內瑞拉其實因乜事搞到經濟大倒退？

利申：完全唔識經濟學，亦都冇乜點留意呢單新聞，純粹好奇想知

主要收入石油被國有化, 經營不善
強推社會福利政策, 入不敷支